放寬樓按：有業主即時封盤或調整價錢

市場關注政府推出針對樓市措施，新一份施政報告公布大幅放寬首置人士上車按揭成數的上限，業主迅即作出反應。香港置業譚征稱，九龍灣德福花園及有細價樓業主，即時封盤或調整價錢。

他指，德福花園一個實用面積494方呎的單位，在今年樓市高位時，開價800萬港元放售，隨着近幾個月市況較靜，將叫價減至700萬元，期間曾收到不少買家還價600至650萬元。

施政報告後，業主決定暫時封盤1個月，再看看是否會調整叫價，並通知代理如有買家還價低過700萬元的話，直接代業主拒絕客人還價。如有客人畀到價，業主也暫時不會收票及簽約。

另外，紅磡環海·東岸一個開放式單位，原開價435萬元，剛加價至460萬元。若買家有興趣，價錢可以再商議，但會由新開價傾起，而不是舊價。

多謝林鄭
屌你老母

笑撚死
你估有人會買咩？ 仲敢標高價

托高樓市務求大換血，香港年青人要番大灣區

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

應該用電光火石之間

谷經濟招式

又放風出黎谷樓價

正解

一定開大左先
慢慢向下調

比我就唔敢入市
雖然冇錢

有錢都唔入市啦
諗下點走好過
辛苦供完到頭來唔係自己 你供埋我個份啦

係 講到元朗咁慘 朗屏站都要萬6蚊 根本都冇跌過

而家買層六百萬 如果香港冇收皮 兩三年後升到八百萬 咪有錢走囉

前提係香港無收皮

多謝林鄭

新界西有20%即時封盤

幾時可以拉佢老母臭西去打把

買完800萬，番到樓下比看更lock 門call 恐怖分子拉你番去打
如果運動失敗，政府鐘意點侵吞私人財產都仲得
有樓喺手咪食多水，其他人就